韋拿杜姆︰曼城懼怕晏菲路

【體育】利物浦與曼城將於元旦日碰頭，荷蘭中場韋拿杜姆認為後者懼怕作客晏菲路。

本季利物浦主場進攻火力強勁，連同周二晚4:1反勝史篤城一戰，紅軍在晏菲路已累積4次射入4球或以上，而且入球分佈亦平均，開季至今18場聯賽轟入45球，當中25球來自主場。

對於元旦日迎戰曼城，中場韋拿杜姆（Georginio Wijnaldum）則有一番見解︰「己隊的演繹方式以及主場的高效入球率，我認為足以嚇怕對手，陣中多名球員都能取得入球並且帶領球隊勝出賽事，這是優勢，因為若果入球側重於某位球員便成問題，假若該名球員啞火，球隊便未能取勝。」

韋拿杜姆的說法似乎針對曼城的入球來源過分側重在阿古路身上，阿根廷射手元旦日即將復出，雖說史達寧及伊恩拿祖各自也分擔了6球，但韋拿杜姆認為聖誕期間的表現紅軍看來略勝一籌，「曼城有不俗的進攻火力，但我認為己隊也一樣，當然，阿古路能以一己之力帶領曼城取得勝利，無疑他會是危險人物，但我們也不能忽略奇雲迪布尼及大衛施華，以及其他知名的球星。」

圖片來源 : ©AFP
想睇更多體育新聞
即 | Now SPORTS - 體育Facebook專頁

留名完場推

老母咪燈啦

不打了。。

老母入咗幾多球呀咁

你柒夠未

無記錯老母平時都好少出口遁

至少1球

今場即入

你隻狗都幾有靈氣

嗰種燈

老母好波

世上只有老母好

推